找另一半 會否找門當戶對

出嚟做野後 如果搵另一半
可以簡的話 會唔會搵返
收入差唔多 工作性質差唔多??

要
啲屋企人好煩

價值觀相近的

古代嗎？

係

你真係覺得愛情大過天!?
前題要管及另一半屋企人感受

門當戶對。。
農民對農民
黑五類對黑五類
教書對教書
醫生對醫生
護士對護士

咁樣搞法？

門當戶對 係講緊 差唔多類型
唔係完全一樣
愛情你唔覺得係要平等嫁咩？
你搵20k 普通文員仔
你另一半搵緊40k 鐵飯碗
你已經好難捱

用人工來決定佢係咪另一半。
我反對。

悲情故事 RIP

是咪on9
依家人工一樣你一齊咗，第時對方搵多咗要分手？？

價值觀真係好重要